有冇人覺得欣宜其實唔錯?

除咗係肥少少之外

負皮上一頁

食錯屎

張玉珊督住欣宜成功減肥
果段時間欣宜睇上去都算飲得杯落
不過而家真係

肥 並不是罪
但係強迫其他人接受所謂"肥得健康"
覺得自己索到天仙
其他人講真話 就話欺凌
呢個真係屎可忍 欣宜不可忍

不如我地.jpg